點解ibond4231 個價一直升 但息都已經派咗幾次

越近派息嗰日, 個價會越高

賣係咪冇得自己定價？
我係用緊中銀持有ibond